9吹民眾支持率超90% 支那官員轟美國「有什麼資格談人權」

《世界人權宣言》發表72週年，中國常駐聯合國日內瓦代表團發言人劉玉印11日針對「世
界人權日」發表談話。他指出，「中國共產黨和中國政府享有的民眾支持率高達90%以上
，我們為此深感自豪。」他還引述報告，有87%的美國人對國家現狀不滿，反問，「這樣
的政府有什麼資格談人權？」

《中新社》報導，劉玉印在聲明中首天提到，《世界人權宣言》是人類歷史上具有重大意
義的文獻，對世界人權事業發展產生了深刻影響。72年來，國際人權事業取得巨大進展，
同時仍然面臨巨大挑戰。實現人人得享人權的崇高目標，需要國際社會的共同努力，尤其
要避免人權被政治化。

正正因為佢地可以不滿政府, 先顯得人地有人權

中國式民主 中國式人權
贏到開巷

事實係中國14億入面大部份都支持共產黨
你吹佢唔漲

個90%係全國人大投票得返嚟？

咁嗰10%勇士尊重

大部分支持同超過9成支持係兩回事
真心支持同「搵夠就移民式」口頭支持又係兩回事

咁自信就開放網路管制啦僱傭少d五毛

人權包括埋人有權選擇支持定反對
中國？上個對住甴近平潑墨個女仔俾人送咗入精神病院，依家twitter求救完都唔知可以點啦

87%

其實仲使乜同支那狗講咁多，打佢老母，打到佢驚，街頭見到你，驚到縮去街尾，就係對付支那狗最佳方法！

但係好撚多移完民都仲好撚愛國你睇而家加拿大澳洲堆所謂華人,好多共狗黎雖則佢地成日話黨國分開,但每次一有D咩對共慘黨不利佢地都企出黎話逼害中國,其實話佢地支持共產黨係冇錯

習近平支持率100%

做樣都應該自己投自己反對票

你做過民調？你又知大部份人支持？

沒有沒有沒有

秒殺啦呢D：北韓一百！

北韓100%支持添,so what?